共產黨：在疫情及反共思潮減退前不宜通關 冀日後港人能多取悅大陸人

曾國衞：內地香港認同仍未具備條件恢復通關

政制及內地事務局局長曾國衞在立法會一個委員會表示，去年六、七月已與內地當局就以互認健康碼通關，達成初步共識，但因本港再爆發疫情，加上內地現時亦出現零星爆發，雙方目前共識是仍未具備條件恢復通關，未來會保持緊密聯繫，盡快恢復人員往來。被問到有否與台灣商討「旅遊氣泡」，曾國衞指，目前仍視乎雙方疫情發展，有具體安排才作公布。

政制及內地事務局局長曾國衞在立法會一個委員會表示，去年六、七月已與內地當局就以互認健康碼通關，達成初步共識，但因本港再爆發疫情，加上內地現時亦出現零星爆發，雙方目前共識是仍未具備條件恢復通關，未來會保持緊密聯繫，盡快恢復人員往來。被問到有否與台灣商討「旅遊氣泡」，曾國衞指，目前仍視乎雙方疫情發展，有具體安排才作公布。

曾國衞指，前年修例事件後，令香港安全城市形象受衝擊，未來會加強在內地宣傳，恢復內地民眾的信心，又希望恢復通關後，港人可以更包容及歡迎態度對待內地人。

原文網址：

有封過關？

恢復通關後，港人可以更包容及歡迎態度對待支那人

即係洗太平地啦

消滅中囯人
世界有安寧
經濟會增長

支那人冇一隻係無辜的

一見到支那人就大大聲屌佢老母 見一個屌一個

割讓啦咁

爆毒易唔計

咁即係想人永續反共思潮？

Diu 由始至終都冇封好你關la

被問到有否與台灣商討「旅遊氣泡」，曾國衞指，目前仍視乎雙方疫情發展

雙方
人地驚你香港多D囉

on99

認真咁發展落去有大陸人死都唔奇，參考東南亞非洲排華事件，就係班大陸人佔領人地地方，搞到自己慘死異鄉

印尼果種排華係由官方力量發動
似係721咁
單純民間力量點會軍警見到掉頭走

拎把刀斬人有幾難

似乎唔係反共, 係反中喎

疫情未清零
異議分子先清零

其實意思係將中港問題spin去香港人身上，中國人就係和平美好嘅，香港人搞事，暗指大家要割蓆。想做生意嘅藍絲一早就割左蓆，跟住佢哋嘅聲音就會變成「香港人嘅民意」，其實就係拉一派打一派，加速香港內部嘅撕裂。

斬完之後反而加官進爵
只有721個種官方恐怖主義先做到

曾國衞老母記住去取悅班蚑那賤蛆